{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 하루호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前11時です。 追加費用が発生する人数を追加する場合は予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しは不可能です。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客の被害になる恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 入室利用施設としてはIPTV、WiFi、客室禁煙、駐車が可能です。 周辺の見どころとしては西帰浦オルレ市場とイ·ジュンソプ通りがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加費用が発生する場合はどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "追加費用が発生する人数を追加する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動はご遠慮いただいた方がよいですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客の被害になる恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "入室利用施設としてはIPTV、WiFi、客室禁煙、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺の見どころとしては西帰浦オルレ市場とイ・ジュンソプ通りがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 582
    }
}